Здесь будет подробная инструкция как запускать тесты 

- 1.Настроить gitlab runner для Windows 10 по инструкции **https://docs.gitlab.com/runner/install/windows.html**
- 2.Скачать и положить раннер в директорию **C:\GitLab-Runner**
- 3.Установить docker desktop


